九龍塘軍營有建放軍監視

1722 一手資料
落緊九龍塘站坐車過ssp
見度有解放軍係營內屋頂監視住
唔知道係例行定係啲咩